有冇人買左bandai 個隻多啦A夢Zero EX?

點解同百零蚊既錢箱咁似樣既2個都係空心，摸過d質地又差唔多